睇完刀劍之後愛上左LiSA

世上還有如忘完美的女孩子

平胸老女人有咩正呀

樓豬批鬥完aimer
而家批鬥LiSA

邊忽批鬥...我愛佢地

搖滾精靈

好多癲佬

?

唉 認真post又比人搞事

樓上又搞事

LiSA 呀 盲左？

點解你唱歌咁好聽

見到阿蛆笑到噴水

再搞事我真係會報警

唔好亂屈...人地入黎我post搞事唔關我事

點解佢好似成日同藍井艾露一齊出動

藍井lisa水樹 之前分唔清

睇肌肉咪得

之前無咁勁